都唔知依條片邊度好笑，依家D Band友係唔係都係咁

但又真係好過癮